點樣先令女朋友冇咁痴身

日日whatsapp
日日打來傾電話
煩到

撚有女

真人冇女

蓋清入緊來

又幻想

你憎人有女咋

飛左佢

唔鍾意比我囉

教下仔啦

樓豬憎人有女

感情問題一律建議...

晚上果部份 我來頂

我都想有人痴我身

波台版幻愛？

醒下啦A0狗

搵老豆24小時跟住你咪得

A09

算喇，到無人煩你果時就會寧願有人煩

Waiwai

你有幻覺，幻想出嚟嘅女緊係痴身啦

叫你條女同我訓一晚

睇醫生同食藥